手機game黎講 黑色沙漠m真係超班

手機game可以做到咁既畫面
真係依家手機game中可以話排第一
保留到電腦版既打擊感
仲有自動打怪功能